黃色經濟圈一定要贏

黃色經濟圈一定要贏 仲要愈搞愈大
唔同行業都要搞

聽聞好多中資同深藍公司已經話唔請呢幾年畢業既中大理大生
我心諗你都on99 你以為淨係得兩間大學既學生抗爭
但係為保手足畢業有出路
一定要搞大黃色經濟圈
要奶共公司收皮 淡出香港
香港市場由香港人主導返

學生手足唔係賭上前途 我地唔可以比佢地輸